是日午餐

黑椒豬扒洋腸飯

咁嘅分量

夠曬食

屎汁

個汁唔掂